願美心 千両中招奶鑊甘

唔好以為有全首處處吻出嚟
員工中招唔係好值得我哋去作歌仔
到伍淑清死嗰陣我哋再作過

發現句歌詞有少少信咗教

好耐冇見

天氣好凍，今晚唔好踢被呀

又要見證聖詩嘅誕生

今次唔啱音

龍王傳說？
願美心 千兩中鑊甘

人瑞嗰首處處吻

銀河修理員？？

你都係